付出同收獲完全吾成正比

有冇人覺得自己付出左好多，但對方完全冇感覺，個種feel真係好sad?

sad，但係好快會自我安慰返。
因為依個係事實，我誤會為左個事實去顧慮咁多，你呢？

啱

btw 吾你老母，「唔」啊

當你付出左對方唔要嘅野，都冇咩好 sad

咁計較 無長久

又唔係投資